服務選民竟伸狼爪 議員助理辯：只摸到陰毛

服務女選民竟伸狼爪性侵！高雄市議員黃香菽的助理陳志銘，3年前受託為一名女子調解違建糾紛時，竟將她載到金獅湖旁停車場，在車內伸狼爪涉用手指性侵得逞，經她大喊「阿吉大仔，再過分要報警了！」才罷手。陳男辯稱只摸了胸部與陰毛，但女方出示錄音對話，顯示陳男事後坦承「我包6千給你道歉」，高雄地院今依強制性交罪判陳男4年徒刑。
高市議員黃香菽服務處下午指陳男今天不在辦公室，不知他對判決的回應。
判決書指出，2015年3月間，被害女子因自有房屋增建、違建糾紛，經由里長介紹認識陳志銘請託協助處理，同年6月17日上午，陳男以討論房屋糾紛事宜為由約她外出，卻駕車載她到金獅湖蝴蝶園旁公共停車場，見四下無人，不顧女方抗拒，將手伸入她的衣領撫摸胸部，被撥開手後又強行將手伸入她內褲，甚至跨到副駕駛座，正面壓制女方上半身，再將手伸進內褲性侵得逞，直到女方奮力推開陳男，並揚言報警，陳男才罷手載她回家。
法院審理時被害女子證稱，當天上午陳男來找她說要去朋友家講房子的事，沒想到上車後，陳男就提到曾替檳榔西施處理房屋糾紛，因對方跟他上床，他就把檳榔西施的房子顧好，她聽了立即告訴陳男不可能跟他上床，且以要接小孩下課為由要求陳男載她回家，陳男卻將車開到湖邊停車場，停好車後就對她伸狼爪並用手指性侵得逞。
陳男則坦承將手伸入被害人內褲觸摸陰毛等，但否認強制性交，辯稱在車上她提到房屋糾紛講的很激動就哭了，還把頭移到他胸部，他就安撫她，接著抱她時她也抗拒，於是他就順手伸入她內褲摸她陰毛約3、4秒，後來女方說不要，他立刻收手，還說他覺得當時兩人的關係應達男女朋友的程度，是兩情相悅，否認性侵。
事後被害人求助無門，自行打電話給陳男並錄音蒐證，陳男在電話中表示「來，我要跟妳說對不起，我包個6 千元跟妳道歉。這樣可不可以接受？我也是沒有錢，我包6千元跟妳道歉，接下來妳注意聽喔，阿吉仔決定挺妳，阿妳們…，如果市政府那邊又有人檢舉，我會幫妳們傷害降到最低」等。
法官勘驗被害人錄音對話，加上她在本案發生後多次到身心科就診，經醫院鑑定精神狀況確認有非常明顯的創傷後壓力症及憂鬱，因此認定陳男強制性交屬實，今判他有罪。可再上訴。（王吟芳／高雄報導）

或曰...

以後可以多個理由用 用

推post

所

得阿婆黎辦事處。

以